認真問，點樣先可以令鄧炳強坐唔正臨門躂Q

如題，比呢條撚樣坐得正做一哥就大撚獲

自推

佢有冇醜聞？

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

其實而家係咪即係等盧sir退休，條撚樣就自動坐正？

推

錯了，而家已經係嚴峻到有醜聞都無用

已經變成黑警做任何野都唔會有事